Send 警暴資料庫去 "旅遊/ 移民" 熱門國家，等黑警一輩留喺大灣區

警察濫權實錄

首要任務：熱門旅遊國家：
台灣、日本、泰國、歐洲
無得去旅行，佢啲藍絲港女老婆一定飛咗佢

熱門移民國家：
加拿大、英國、美國

好似已ban黑警移民嘅國家：
台灣、馬來西亞

仲有乜國家漏咗？

應該send俾邊個部門?

係喎
移民、旅遊都好熱門

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

push

一定要推